# README

This README would normally document whatever steps are necessary to get the
application up and running.

Things you may want to cover:

* Ruby version

* System dependencies

* Configuration

* Database creation

* Database initialization

* How to run the test suite

* Services (job queues, cache servers, search engines, etc.)

* Deployment instructions

* ...

2.2.1

  1 - Quando a mensagem é criada é determinado o id notice, após o refresh a mensagem desaparece mas o id ainda permanece, continua o paragrafo mas sem conteudo.

  2 - Não é possivel criar, aparece uma mensagem de erro pedindo para que o campo seja completado

  3 - O usuario é criado sem problema algum.

  4 - Sim, quando um usuario é destruido aparece uma mensagem de erro.

2.2.2

  1 -
  a) Navegador faz uma requisição para o rails na rota /users/1/edit
  b) O Rails busca a rota /users/1/edit e busca a ação no controller.
  c) O controller solicita para o model trazer o usuário com id 1.
  d) O model retorna com o usuario para o controller
  e) A view usa o ruby para renderizar o html
  f) O controller devolve o HTML para o browser

  2 -
  # GET /users/1/edit
  def edit
  end

  3 - edit.html.erb

2.2.3

  1 - Quando a mensagem é criada é determinado o id notice, após o refresh a mensagem desaparece mas o id ainda permanece, continua o paragrafo mas sem conteudo.

  2 - Aparece 2 mensagens de erro dizendo que os campos devem ser completados

  3 - Aparece 1 erro dizendo que a mensagem deve ser menos que 140

  4 -

2.3.2

  1 - Aparece 1 erro dizendo que a mensagem deve ser menos que 140

  2 - error_explanation

2.3.3

  1 - worked

  2 - ok

  3 - validates :name, presence: true ; validates :email, presence: true

2.3.4

  1 - class ApplicationController < ActionController::Base

  2 - class ApplicationRecord < ActiveRecord::Base
